輸入法唔見咗（非一般

Cftmon.exe 狂㩒都唔開
打唔到中文

救命呀

參考一下

中國武漢肺炎疫情延燒，中國已有80多個城市實施封城等「封閉式管理」，今日北京當局也發布「疫情防控通告嚴格居住小區封閉式管理」，宣告北京也進入「封城」狀態。